# Ft_p

Ce projet consiste à faire un client et un serveur FTP (File Transfert Protocol) qui
permettent d’envoyer et recevoir des fichiers entre un ou plusieurs clients et le serveur.
Le protocole utilisé dans ce projet ne respecte pas la norme RFC c'est une implémentation custom
